［火影］一人一個你認為最精彩嘅戰鬥

我自己最鐘意自來也vs培恩六道
師徒對決
喺未知對手實力情況下擊殺其中三道
跟住被偷襲失去左臂無法施展忍術
最後為左確認情報犧牲自己
百看不厭

悟空對菲利

對住全力都打唔贏嘅對手 喺娜美星困獸鬥 完全嘅絶望感 係之後幾章都俾唔到

小李vs我愛羅

鳴門打培恩
雛田出黎救鳴門嗰到

卡卡西出場就好睇雖然五五波得好緊要

六尾嗚人VS佩恩天道
冇得輸

三代對大蛇丸
最強忍術手裏剣影分身

緊係差啲踢岀大結局果part啦

千代婆婆對蠍。結尾好感人

但我覺得係岸本想自來也死先要佢繼續出去打。

明明自己可以保住條命, 返到木葉再重長計議好過啦。

鳴人中出日向

頂上戰爭

我個人鍾意悟空對吉連多啲

一定係佐助vs鼬 最後點佢額頭感人到

臭西+千代打蠍

寧次vs鬼童丸

其實天下第一武道大會先好睇
唔駛鬥波

鹿丸打角都
世界第一

又拍得幾好睇

鳴門佐助第一次隻抽

一直都想問點解過左十幾年仲用同一招

不如問埋點解喬峰用降龍十八掌用足一世

因為佢冇另一招更加勁